無壞消息既跌市係撈貨好時機

仲有十五分鐘呃大户貨

不玩了

岩牙

要有信心